沙中線咁有中國特色，不如改名叫親中線好過啦

沙支線

屌你咩,煲衲單嘢喺佢膠post講就算啦
呢個post正經post嚟㗎

( Show Blocked User - 哈利波特(退學) )

金剛棒果條撚樣我屌你老母陷家產

衲dee好野

駁唔到

好撚好笑

老冇認同

呢啲食屎狗嚟，俾老衲踢爆咗佢老母喺深圳羅湖村做雞就發晒癲，一早俾老衲完全封鎖

唔怪得無#2，我都完全封鎖咗

我都好少封人
唔怪得唔明你地講咩
冇左#2

支持老衲

話事話，幫襯過？

+1